有冇人玩過呢隻game?

黃金家族子孫好波！

有，如果有remake，整靚啲畫面，同戰鬥用依家三14咁打就好喇！